★封樓措施會否永久化？

似

起碼封到2047

直至攞晒所有人DNA

唔會永久，唔駛幾耐會餓死晒

有鬼佬鄰居，唔驚

信和主席：若果 馬雲是你鄰居，你開心到極！

無關係, 支共係想收集全世界人DNA

可能過年停一停，之後永續